狂賀 祝賀香港警察成立軍政府

支持下任一哥鄧炳強!
支持香港警察成立軍政府!
支持香港警察取代解放軍!
支持香港警察全面接管中國!
打倒第四權

要求訂立7月7日為香港警察政府成立紀念日

賤民出街見到警察應立即行90度敬禮

不如買花牌賀下佢地

送到灣仔警察政府總部有冇得諗
大家送完就走唔好阻住盧大總統做嘢

推

推!

push

點解大家反應好似唔大咁

其實可以整一波文宣話懷疑警隊篡位
反正柒婆成日失蹤，上次記招又係比人夾出嚟開